iOS 8測試區

好似fix左彈app

真係fix左
連巴及開發團隊

Ios10表示仲彈緊